[私人檢控求片] 612銅鑼灣！！

【廣傳！濫捕影片及照片徵求！】

6月12日（上星期五）晚上10時06分，李予信議員在銅鑼灣紀利佐治街一帶履行公務期間，在銅鑼灣E出口旁被警方濫捕，過程中受到警方非法使用武力對待。

李予信與法律團隊商討過後，正積極考慮採取法律行動向警方追究。在此希望當天在該處的朋友若有拍低任何涉事影片或照片，煩請傳送，感謝幫忙！

收集方法：
電郵：shunleecllr@gmail.com
Whatsapp: 8481 0997
或私訊本Facebook專頁

推

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

樓豬我地id好接近

ching 你啲摩擦力邊度嚟

推！

樓豬好型

推！！！

推到有片

Pushhhh

Push

推推推推推推

推推推

幫手推